Тулза, чтобы распарсить расписание преподов

Сначала нужно прийти куда-нибудь [сюда](https://cabinet.sut.ru/raspisanie_all_new?schet=205.2223/1&type_z=1&faculty=50554&kurs=4&group=54197&ok=%D0%9F%D0%BE%D0%BA%D0%B0%D0%B7%D0%B0%D1%82%D1%8C&group_el=0) 
и вбить в консолечку `builder.js`.

Подождать пока он отработает и результаты положить в `groups.json`.

Затем проверить аппу:
- как минимум, обновить `schet` в `App:main`;
- может что-то еще.

А после запустить аппу, дождаться завершения работы (это долго) и убедиться, что в `parsed` лежат файлы, поименованные преподами.


